炒埋一碟做：五大訴求 缺一獨立

獨立、真普選都係想要真自治姐
成日話「缺一不可」，實際點樣不可？

不可就係沒完沒了同你攬炒，
炒到你肯比真自治為止，
你唔比既話，
我地就搞獨立，
同你鬥至最後一滴血。

獨立與否從來源於中共一念之間，
香港人未必有能力可以獨立，
但係絕對唔會比中共毫髮無損，全身而退。

怕美國唔支持既，
呢個口號可以放心叫，
因為佢地係全力支持五大訴求，
而家講緊缺一先獨立，
成個責任不在於我地，
美國或者唔方便支持我地獨立，
但仍然有最靚介入點去撐五大訴求：佢地話冇既話就要獨立wor，不如你比五大訴求佢地la。

五大訴求 缺一獨立

香港獨立 唯一出路
唔敢嗌既人咪唔嗌囉
敢嗌既捉咪嗌囉

[警世] 獨立定自治? 中共分化手段之一

有興趣來睇下

又有啲諗頭喎